學科理性教

"學科理性教"係我自己作的名

此一教派，有一教條為:

不能證實之事物應避而不談，甚至，不能證實之事即而被反證或否定

還有一個教條，要極力排斥“直覺”

還有一教條，以整個人生宏觀以言，科學能夠改善人的生活，有帶來幸福

注意，此條是人生宏觀! 不是如“iphone幫你溝通方便，睇劇方便”等等!

有一教條：人類因為科技發展，愈來愈幸福快樂

以事實及數據說話

有一教條，凡存在的事物必有科學解釋

can you help me solve this puzzle?

一開始(未入去個room之前)A同B夾定其flip一中格?

如果個Warden 仲企係度，咁打柒個Warden迫佢講?

Number the squares with 0 to 63.
Let
𝑏1,𝑏2,⋯,𝑏𝑘be the numbers associated
with black squares.
Let
s be the number associated with the square
chosen by the Warden.
Prisoner A flips the coin with number
𝑠⊕𝑏1⊕𝑏2⊕⋯⊕𝑏𝑘
Prisoner B answers the square associated with
the nim sum of the numbers associated with
black squares.
thx master google

直接問獄卒，如果有獄卒見到

如果獄卒唔記得，B可叫佢幫手google下

A可以在Warden 果格上面擺粒垃圾或其他野上去

A同B可以"心有靈犀"

傳心屍

B可以俾跪求Warden講俾佢知

A可以拜託獄卒為B作提示

B可以預先同Warden打龍通

Or prisoner B can offers a blowjob to the warden for the answer as well.

thanks I think it is correct

==" Warden have gun (maybe)

But maybe not

Please calculate the probability.

google的呢一個答案，是否需要A同B在A進入room之前大家夾定左一個協定?